睇世界盃果陣有無諗過梁天琦做緊乜

番梘

同獄友一齊睇世盃，所以我地全港都企同一陣線

仲唔訓，聽日無精神

等你牙

梁天琦睇世界盃第日唔駛返工

人地為左你坐監
你喺到睇波？
睇波嘅本土派死全家

睇完好想探監
接力探 日日都有人探佢

人地為左你坐監
你地仲睇波

罷屙尿

賭下波煙仔做賭注

可以諗埋下睇緊屆世界盃果陣梁天琦做緊乜